中国妓女在港確診源頭不明 傳掃黃被捕曾接觸23警

香港今天新增7例2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）確診，其中唯一的本土病例是名等候遣返的42歲中國大陸籍女子，她於10月28日被捕，所在的羈留中心現已有10餘人被送檢疫中心隔離。

據官方香港電台報導，這名女子是在「掃黃行動」中被捕。香港警察晚間則在臉書（Facebook）粉絲專頁通報，這名女子於10月28日至30日被拘留於旺角警署，有23名警員曾與她接觸，其中4人被列為密切接觸者，需要接受隔離檢疫。

據報導，香港衛生防護中心方面表示，這名患者自稱8月從中國大陸進入香港，被拘捕前一直住在塘尾道東方泛達酒店，期間甚少外出。

香港衛生防護中心方面並稱，警方仍在調查她在港的詳細行蹤，目前疫源不明，但推測很可能是在飯店時受感染。

香港今天新增的另外6例確診個案，均為境外移入，分別由印尼、菲律賓、土耳其、英國及杜拜經土耳其進入香港。

截至目前，香港累計確診病例達5331人。

香港警察鐘意驅風

起碼有廿個擺過入去

42歲都.....

點解有4隻狗會列為親密接觸者？可唔可以開記者會交代下詳情

黑警故事之試鐘敢死隊

咁多popo幫襯過？

有咩好解釋？首先中国零感染，唔通話係放蛇果陣比中国山港警傳染咩

隻老雞咪就係個源頭囉

唔嫖唔知身體好呀蛇

隻支那雞應該好正，d狗排隊屌

日本AV情節
四十路…熟女…義母

招妓師

咁多黑警鍾意驅風

咩接觸先

冇俾錢可否叫幫襯

感謝黨、感恩中國

深圳港大醫學院院長今日先話深圳清零冇病人
點會仲有中國妓女中呀
不過班狗

手足

聽講黑狗拉完會抽水，正野會係9屋開大

.....

老襟群組

密切接觸者? 點「密切」法？